\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		 Projektni zadatak zadan našoj grupi bio je napraviti web-aplikaciju \textit{Audio vodič} koja omogućuje prikaz informacija o izlošcima aeronautičkog muzeja \textit{AvioMuzej}. Aplikacija također ima mogućnost reprodukcije zvučnog zapisa o izlošku nakon što korisnik skenira QR kod uz taj izložak.
		 
		 Rad na aplikaciji je predstavljao izazov cijeloj grupi budući da nijedan član prije ovog projekta nije imao iskustva sa izradom sličnih projekata, no taj smo izazov s vremenom savladali. Prije samog početka izrade projekta dobro smo promislili kako ćemo koji dio projekta napraviti te smo se dogovorili koje ćemo tehnologije koristiti. Zatim smo svi počeli samostalno učiti o tim tehnologijama koristeći se informacijama dostupnim na Internetu kao što su razni YouTube tutoriali ili članci i knjige. Unutar grupe, voditelj je podijelio poslove te su neki radili uglavnom na frontendu dok su drugi na backendu, a neki su radili od svega po malo te kada bi netko bio gotov sa zadanim poslom, voditelj bi mu dodijelio novi. Također kada bi zapeli na nekom dijelu, probali bi naći rješenje na Internetu te bi pokušali jedni drugima uskočiti u pomoć i ponuditi savjet ili rješenje problema. Kako bi aplikacija mogla pohranjivati podatke, morali smo napraviti i bazu podataka što nam je izuzetno olakšala činjenica da smo svi prošli semestar slušali predmet \textit{Baze podataka}.
		 
		 Osim web-aplikacije, drugi dio projektnog zadatka bilo je napraviti dokumentaciju. Tijekom izrade dokumentacije pomogla su nam znanja koja smo stekli na predavanjima predmeta \textit{Oblikovanje programske potpore} te su nam prilikom izrade različitih dijagrama posebice bile od pomoći auditorne vježbe. U izradi dokumentacije je također sudjelovala cijela grupa, odnosno voditelj bi svakom članu zadao da napravi jedno poglavlje ili potpoglavlje. Kvalitetno izrađeni dijagrami su nam također koristili i prilikom rada na aplikaciji budući da su nam vizualizirali koje funkcionalne zahtjeve naša aplikacija mora zadovoljavati.
		 
		 Na projektu smo radili kontinuirano i redovito smo održavali sastanke kako bi se dogovorili što i kako dalje. Ono što nam je najviše pomoglo u izradi projekta je bila dobra organizacija vremena i poslova, stalna komunikacija članova grupe i složan rad. O svemu smo međusobno komunicirali što nam je omogućilo da potencijalne konflikte dovedemo na minimum te sve završimo u zadanom vremenu uz što manje grešaka pri radu. Ovakav način rada bio je izuzetno uspješan budući da smo uspjeli realizirati zadani projektni zadatak u potpunosti.
		 
		 Budući rad na projektu bi mogao biti da omogućimo da aplikaciju mogu koristiti i drugi muzeji te da ona bude i na nekim drugim jezicima osim hrvatskog. Uz web-aplikaciju, mogli bi napraviti i Android i iOS aplikaciju.
		
		\eject 